喪屍片通常都有左膠保護住被咬既人,覺唔覺得好似大部份香港人?

大家都知被咬既人係救唔返,仲一定會反轉咬返自己
不過大家唔想整污糟自己隻手,暫時唔影響到我既生命/生活就繼續先
到真係企起身反抗已經太遲

你冷靜到先算啦

預咗好多負評
我唔係批評有繼續做野既人
行出條街,大家都係嘻嘻哈哈
行街食飯

唔好問我做幾多野
我批評埋我自己ok?

有得走好走

睇到另一個post熱烈討論支那牛牛真係好開心